停電

冇啦啦 d 燈閃閃下

撞嘢 樓主下世小心